邊幾句歌詞特別表達倒你嘅感受

小伙子：
現實裡裝英勇難避免
成為了不懂哭也不想笑的一個漢子
活着木偶誰會在意
人多麽諷刺
生命裡誰令你還在意

自動棄權：
論學位 論外表總是缺陷
戀愛上競爭難道靠誠懇
，
我也想對我這塊鏡擲石頭
我照鏡子也很擔憂
(多數朋友成日唱呢幾句)

最佳損友：
奇就奇在接受了各自有路走
卻沒人像你讓我眼淚背着流
嚴重似情侶講分手

於心有愧:
數一數 我實情不只得你要說句對不起
良心有愧 原來隨便錯手可毀了人一世

十面埋伏:
只差一點點即可以再會面
悔不當初輕輕放過
現在懲罰我分手分錯了麽

其實Eason嘅，大部分都好中
反高潮，無條件，shall we talk, 人來人往，落花流水，粵語殘片，防不勝防

Disturbed-Hell:
Burning, now I bring you hell

再遇見-蘇打綠
掌管命運的神
多想問你是不是打了個盹？